買打邊爐材料必去既鋪頭

李輝記牛欄
啲肥牛好正

樹記 圓方

九龍城文記牛肉

有冇時間係唔洗排隊
呢一兩年多左好多人

未試過下次買來試吓先

熟客打去留唔洗排，去到直接有得拎
利申: 我係

認真其實好普通

未試過買，係咪淨係得肥牛？ 有冇其他部位推介？

如果想買海鮮邊間街市最好

西灣河

香港築地

楊屋道

屋企人中意食牛頸脊 有時會攞嚟煮麵食都正

有冇人知邊間買手打四寶丸好食

前幾日去買,咁啱唔駛排,一埋去買兩舊水肥牛就拎俾我

波士牛丸

西環東興牛丸/魚蛋

大埔邊度好？

佳寶冇得輸

食開屎？

荃灣兆記牛肉
嬌姐海鮮

錢大媽 不賣隔夜肉

賣黑心肉

施塔記買漢堡扒

Don Don Donki

指定答案 梁九記

元合買魚蛋

下次試吓係咪一餅嗰啲白魚蛋？

4.5蚊一磅肥牛

鮑汁佬上連登？

呢個笑話好似來自舊登，哈哈哈

三才

想買，幾錢斤

tko邊間d墨魚蝦滑係好食
通常去donki買哂算

屯門元朗有冇好介紹

有好幾隻價錢㗎，越貴雪花越多，分6個價位，價錢大約$200-$600斤

同益街市入面有一間賣蝦滑墨魚滑好好味，但係唔記得咗叫咩名，成間舖頭淨係買魚滑，有時真係會特登入去買

仲有隔離德記魚蛋。

利申未食過，但又係好多人排隊

香港仔，好多時會遇到平貨。

啱先上網想訂嚟今晚食
點知呢幾日full晒，要排隊

上次唔識即日問佢有冇得訂佢話最快要一個禮拜後先有位，今次早咗一個禮拜都話冇位

而家天氣凍，大把人打邊爐

錢大媽

牙布泰

正過肥牛好多

安德里，咩部位都有

楊屋道搞掂晒啦

上面7成籃

堅尼地城 東興炸魚皮

九龍城德興 - 買魚骨

十二月打後未試過買到過，次次去到都賣晒

佳寶Kol

貴嗎

我話你知 住大埔嘅一定唔撚會去梁九記

好貴

水邊圍雞煲棧

Lm

家興超市 全香港買嘢最撚平 冇另一間

成仔記 神級韮菜餃 ＋滑牛

以前喺九龍城買丸嘅話

福佬村道
德昌魚蛋粉，買一條嘅魚蛋，魚蛋
德興魚蛋公司，買潮州魚蛋，連骨炸魚皮

啟德道
黃明記，買肉丸，墨魚丸

佳寶

你敵 世一街市

不過幾污糟

楊屋道兆記

其實間間賣活牛牛肉嘅都係同一個供應商
所以唔明有乜分别

小弟愚見，有錯請指正

識食

大角咀榮發

好誇張 星期六日去 成二三十人排緊隊

堅好食

過時過節去 二三百人排隊都有

無錯，款式又少！直接去源頭買好過啦，屯門新財記

平過批發價

咁價錢會唔會平啲？

百佳 佳寶 窮撚

唔好2點去
早啲去會有
利申：今朝買咗2包

港島有冇好介紹

兆記肥牛

其他都係垃圾

多到要派籌

走屍肉

D雪藏肥牛根本就麻麻 要食梗係食新鮮

有得買料？
以為得雞煲

除咗肥牛，香港有無得賣五花趾 吊龍 匙仁
呢0的部位食？

邊到有好似日式邊爐舖切到好薄嗰啲肥牛賣 donki嗰啲都厚

某啲凍肉舖有賣 不過陣味同616唔多同

JK brothers

幫手清下貨啦大家

魚皮餃邊間最正？

其實佢都係入貨姐

佢唔係有個牌寫住兩點賣？

有咩特別?

日日都勁多人排，痴撚線

邊檔

係咪大元邨個間

梁九記係咪藍？

啲牛有膠味

d嘢係便同唔錯
不過打邊爐嚟講又唔係好多款同超好食
入到去仲迫過繁忙時間嘅金鐘狗鐵
又要同d師奶搏命
你買埋我果份

yess

咪撚買藍店 謝謝

話俾你知
肥牛一定係佢

買雞肉腸

理得藍定黃，好食重要啲

早幾個禮拜去直頭要排隊等入去
頂唔順走返落樓下買牛

元朗大橋海鮮款式多又唔貴
入門口右面第一間賣鯇魚個啲，啲墨魚滑、鯪魚肉勁新鮮，細個味道！唔多粉，真材實料！寧願買多啲，取代啲大陸丸🤮

呢隻比炸魚皮好食好多

另大埔間振興都有有骨炸魚皮賣

佢d火煱牛肉係急凍牛小排黎

梁九記真係痴撚線勁多人

邊啲急凍丸牌子正？

食開屎嗰班

吓…

竟然係特登出去買機切嘅急凍牛
真係睇唔透……

616

用靚湯底補救一切劣質配料

等15分鐘左右就有得攞，我覺得可以接受

新財肉食

不過下下要入去屯門 呢架多數上網買
果日睇新假期先知原來有間網上買餸網可以送到上屋企

埔興藍到發黑，有警員優惠

多謝告知
以前食過牛丸
食過一次已驚咗

樓下間五金鋪，要買gas先

我諗除左中學生好窮 正常人都唔會買呢啲垃圾

其實啲芝士蛋糕係咪咁好食？

佳宝
钱大妈

屯門？？？

舊年6月已經冇咗喇

嬌姐d海鮮真心高汁
試過幾次送上門D貝殼類都洗好晒一粒沙都無
又好態度

兆記d牛係好食
但我其實無對比過其他舖
係咪真係平靚正d

一般

一定搵莫生啦屌
打老邊一定食奄牛

第一次去會唔慣
第二次會識攞左籌先買其他料

樹記響鈴
肥牛轉買黃店急凍和牛
好食仲抵左

lm

差唔多全部藍店，藍店又贏

華府封門柳

食開屎

JK Brother’s / 616

賣魚勝既肥牛專門店

坑口厚德街市榮記好食！

次次經過都諗點解仲未有梁九記群組, 迫撚到行唔到

有咩推介